睇嚟連登真係要改名做拜登......

連登仔燈足咁多日都燈唔死個老人癡呆病人睇嚟要定寫封信比佢：

Dear President-elect Biden,

We were wrong, we love you and Kamala. We are now changing our name from LIHKG (Lin den) to BIHKG (Bi den) to show our support. Please accept our apologies.

Sincerely,
Members of BIHKG

p.s. You're running for President, not the Senate anymore.

叫連仔買定名

我哋以後要改名做拜登仔，爸爸

拜你老豆老母臭西

大佬你要人照都要話人知你有咩 value 先得架，攝句
“we have the highest ratio of preteen members among all HK internet forums"

爸爸唔好唔要我

拜登童

爸爸爸爸

大家齊齊做獵人

巴打英文好好

寫得咁差好意思咩 拉

intelligence level,
not age

We're all Hunter Biden!

Biden
BIHKG